{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058639",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60317&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제천달빛풍경"
    },
    "text": "青い山と澄んだ渓谷がある月岳山に位置するペンションです。 ペンションは広い庭園と客室ごとにテラスを持っています。 周辺には松界渓谷が4分の距離にあり、徳住寺磨崖仏は6分の距離にあります。 また、月岳山の名所であるモノレールも5分の距離にあります。 ペンションの入室は4:00で退室は定刻です。 オンシーズンには入室が5:00で退室は定刻です。 客室はすべて禁煙であり、一部の客室で調理が可能です。 調理のための道具や食器類が提供されます。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類は調理できません。 利用施設および費用は別途請求されます。 家庭菜園で野菜を提供し、バーベキューをご希望の場合は、炭、グリル、樽をレンタルする必要があります。 利用者4人を基準に30,000ウォンの料金が請求されます。 バーベキュー樽は50,000ウォンの料金がかかり、お支払いは現地で行われます。 入室人数が最大を超えると入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が不可能です。 ペットの出入りは不可能であり、保護者の同伴無しの未成年者もご利用いただけません。 利用施設の紛失および毀損は利用者に責任があり、火災の危険物である火薬と爆竹は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの情報は変更されることがあります。 オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは月岳山に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には松界渓谷や徳住寺磨崖仏、月岳山のモノレールがあります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの入室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの入室は4時です。ただし、オンシーズン中は5時からとなります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの退室時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションの退室は定刻です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能ですが、肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューをご希望の場合、利用料金は30,000ウォンです。バーベキュー樽のレンタルには50,000ウォンの料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用可能ですか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの情報は変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン中に一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 434,
        "QA": 379
    }
}